就食飯秒回

冇j 可以去邊食飯好

找回你的微笑嘴巴 一同和唱可以嗎

食香\|/

快到呢

你食開？

靜啦

德國餐廳

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

佢喺隔離

名？

咪再唱山歌喇屌

等緊

記住夜晚十一點之前好唱完

要等幾耐

就快

是但一間啦
你都為求食腸

唔撚係山歌

歪

一同拍掌全力讚賞 生存是有價

洋腸？

嘈親人

仲有1個鐘

Yay

禾矛

去德國餐廳梗係食來佬野

一齊

On西

係我問題定個app..有時打字或者入post會空白咗

好開心
食乜

我非雞

睇字都覺得好嘈

我仲想叫臘腸

蛇喇

個腦

你問題

求其食

畢

女？

民以係為天

你去榮華啦
88

Dllm

好
Gogogo

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

你請

未食就懵左？！

入咗水？

未update

勁
屌到天光

Hi盟友

人腦都要update

係 我人工智能嚟

識做啲咩

肯食藥未

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

生存是有價！

不好聽
煩膠歌

88

唔sik野

鵝悶豉一位快落滴耳痛

Hi

Dont leave me

you girl?

No

食完女啦

點解唔明你講咩

低調到

咩料

教未

乜

幸せとは

星が降る夜と眩しい朝が

Diu no Chinese

繰り返すようなものじゃなく

好聽

好撚熱呀

冷氣

壞咗
14號先裝

好難過

咩樹

沒有人

我在這

謝謝

你會找到另一個他的

醉了

我也想醉啊

碎了

啪咗丸？

碎了 黏回來 再碎

熱到飯都唔想食

唔好食

秒未

又係你話唔想食

no

咁肚餓㗎嘛

熱死未

垃圾咁慢㗎手腳

佢冇著衫

💔

屌左未

未

黏左未

easy

姐係冇事喇

nice

飲

go

問咗佢有冇其他貨可以快d

大姐姐

自己quote 自己 ?

無啦啦做咩會壞
我用左十幾年都冇事

喜歡姐姐？

yeah

幾時
咩人

我已經用咗10幾年
壞都正常吓話

你唔識好好保養

姐姐不愛弟弟

同d日本妹韓國妹識落
先發現佢地對自己國家既男人係好不滿

當然香港女仔都不滿香港男仔啦
不過香港女仔既理由係港男唔夠錫自己、冇錢、唔靚仔、唔高大之類
而人地日本人韓國人既理由係班男人真係大男人、當女人呀四、唔尊重人
點睇都係日本妹韓國妹既理由有說服力d

論知識智慧，香港人唔會輸(不論男女)
論身高，其實港女以為好高既韓國男人平均身高都係173cm，同香港一樣
論體型，港男輸
論錢論收入，係日本高香港少少
論對女性好唔好，港男地位全球最低，你係女人就當你公主，點會唔好?
論樣，中國同台灣就老土樣、日本人就正常d、韓國人就國字面細眼，香港一定係最正常

仲有咩唔滿意呀? 你講?
成班港女

你一call
大把囡囡仆出嚟啦

你多fd子 介？

年年洗

弟弟不愛姐姐

港女性格真係未必日日頂得順

飲勝

我愛的不愛我

都話我有女即刻幫你含又點話

今晚食咩

上海𡃁婆婆

都唔知你去過未

一定較到好撚大冷氣喇

邊度有姐姐
介未

碰杯

食到女都要飲

港女仲差撚過d越南妹

咁你幾時肯含呢

你話你？

圖

邊個字令你有誤會

係貪易溝通咋

約你飲

你約完你d女先喇

我有女幫你含又點話

浪左口未

鬼有
開大少少都俾老母屌

我要求好簡單
性別係女

你唔係房有冷氣咩

你囉屌

大燈呢

哩個都真

... 呢度d人真係cls
成日恰毒撚

@catgirl

大波有咩用

唔恰毒撚恰邊個

食飯熱到仆街

食家

好啊

都冇開心過

含啦

人善被人蝦 大波比人揸

零

人地有仔
不了

浪花一朵朵～

屌你老母

原來得我真毒

心靜

你條仆街陰我.jpg

jed

咁女呢

大波=肥

關唔關你事

第一次認同你條冚家產

pm 我

你自己講

講咩

講下姐

pmed

仲掛住ex

漸漸我甚麼都不想知道
我覺得迷失竟比醒覺好

love

新歌

沉迷後 有美夢未圓 現實裡 你飄蕩很遠
還勸我 不應該眷戀 但是我 卻看得穿了

葉葉是咪飲？

出多d街

而加

聽晚？

勁 4mk

又歧視肥

join

呢幾日屋企有事未必得住

靚唔靚好主觀

佢又吸毒又有紋身又食煙
唉

總有人鐘意大波

又靚

幾點邊度

又abc

包包面架

4mk恰肥毒

靚唔靚好主觀

勁
咩都知

我咪肥毒囉你老母笑閪

你屋企

copy 我做乜柒

還可以喇
冇話鐘意好囉

你搭左時光機去未來抄我 我都仲未同你計

車頭哥貢有名

鄉下都黎

鄉下先正

唉4mk

抄9 我 立即 屌你老母

邊個黎

咩都冇
仲慘過有牛

@c9

我咪毒撚
俾佢慢慢吸

隻揪

我一拳打低過好多人
認真?

8/10

細我三年

好 等你

帶左鍵盤未

9/11

儲呢d 分可以換咩

有愛便成詩

帶左專用

我25

7/10

換靚仔相

學下外語一樣溝通到

勁
想睇

你照鏡咪有得睇

你係毒頭

冇廣東話咁傳神掛

你都有?

有冇比佢吸過

有

為什麼和想像的不一樣

之後23有

邊度有型男

太遲了

我

18?

可摸耳識你

不了

disco 其實咪姐係依家既club

偷ed

咁串?

抵你食咁多女

我咁醜樣都要偷
唉又恰

你都唔差

屎都冇份食

一開始就咁大諗頭

唔通毒撚咩

冇諗過
想識下個女仔傾一兩句都唔得啊

有=/=全部

不可以？好正

我黎
唉

又笑我個樣

死煙鏟

我黎

全屋企得我唔食
點睇

我係個個毒撚

on9先唔食

2/10

女朋友

我係

你咪學埋垃圾落葉d野

做乜柒呢

你講你?

報咗驚

佢rip

好撚正 邊個黎

認錯我？

沒事的

佢學我

我都就黎變廢老

雞

你條女？

你係mk 冇錯

以為濛狗

學屎

想溝佢

收到風佢食緊女

雞同狗 絕配

who

那是淚光 那力量 我不想再去抵擋

眼中的落寞 說的都是我的錯
當你笑著揮揮手 你的沉默我懂

圖中人

又一個俾c9 同化左既痴線佬

見唔見到邊個同你吹緊水啊

我以為我能後退 反覆證明 這份愛有多不對

我囉

blocked

出緊街都要你秒回
辛苦晒

點做到

講中你個玻璃心?

香菇

藍瘦

on9 x2

一起努力

我咁大隻驚唔驚

我呢

mk jai

勁
大隻mk

唉
係咪想逼死我

一起努力啊

how

lkf

勁
去過

喊死

唉
生得靚仔真係好緊要

未 想去 帶我？

你咁型唉咩女都俾你牛晒

我肥矮柒毒點帶
靜靜地既bar 就ok

生得靚女都好緊要

姐係你

唔係女神都唔敢去

收皮

好彩我做左毒撚廿四年

同個fd嘈係咪有自信緊要過靚仔
問題係我夠靚仔我都會有自信啦

我真心想做你隻兵架

我毒毒 唔識

... 駁唔到

not applicable in hk

咁是咪聽日

證人

真
見過c9
其他女都要行埋一二邊

介，？

why

thanks 偷ed

pm佢

都沒人

你想好多人咩

人多 開心啲 你地14號自私約

咁你黎唔黎

我唔鐘意靚女
好無安全感
宜家d人派帽易過打丁

勁
可以揀靚唔靚女

從來沒我份

又扮唉

come ?

no
唔敢同mk一齊食

我以為自己真係接受到我同佢有距離
但係原來我唔得

圖已偷 thx

唔靚都會派帽 都會call g

call g不能原諒

邊個佢

點解你好既唔學

車頭

食飯 然後飲野 我可以帶fd?

邊個係好

勁
u?

垃圾奶

有fd

cap圖

女人=雞

come la

乜水

個日?
睇你

我咪好囉dllm

真？

我7

同你差唔多

女神

雞蟲

yes

一次都接受唔到

144p?

7 不偷

好好

唔識貨

又笑我7 唉

你？又扮毒L

more plz

不

好撚型

冇女唔是女毒L係咩

抄9

mk

今晚食？

我相信你見到我username就知道我係邊個

咁有女係咩呢

想食你

男朋友

mk大佬

... 又貼圖黨

你?

法國要改post 名
痴線撚秒回

sticker撚

無貨？

想睇下你隻樣衰版腦魔

大把精

你推撚爆哩個先啦

見唔到我回緊post?

蠢人咪撚衝出黎柒喇

之前見到會好嬲

依家好開心

愛上了？

成日用
太好笑

新工作環境 識左班新同事
應該係有個女仔對我有好感
咁岩個女仔又係我鍾意個type
開頭都係其他女同事有意無意過黎問我覺得個女仔點 我都冇咩特別表示
到依家全公司都知個女仔鍾意我
每次我同佢同場就成班起哂哄咁
變左我同佢開始越黎越懢忦
依家係公司撞到都講唔到幾句野

利申：有女友 冇諗過出軌 唔想人做第三者

點解決好 直接同全公司講我有女友？
如果我想同個女仔繼續有計傾係咪好狗公

見到

偷

係

睇你地傾咩

你又點見到呢

你成日偷

射完精?

Not sp
都係傾下生活野講下笑咁
其實一開始同佢係幾岩傾既

榮榮

grp

但明知人地鐘意你就唔好傾太多深入野
好撚仆街

For both question?

精神出軌

勁
4mk 有谷

女女呢

傾果陣未知
知之後冇傾

我認

冇喇
對上一個女女已經係26/6 有傾

巴打肯定好靚仔

我18/5

咁你地返工多唔多接觸咁先
避下好d

你話你冇諗過姐
邊個會知聽日咩事

淨係wtsapp 啊嘛

冇得避
公事上一定日日接觸

18/5係wtsapp

早d講你有女朋友

pk la

自問除左身高180之外冇吸引力
唔幽默 唔social

揸

你係咪有新女朋友

咁佢會唔會同你有身體上既接觸先
我都明男同女一齊做野好易傾得好開心

tg 全部都係女

呢個係最殘酷 但應該都係唯一既辦法

180

出現鳥

掛住我

點解唔同我講

真係
除非唔當佢係女

做野果陣真係有時會身體上痴得幾埋

問緊邊個

唔想你知

唔大隻 200都冇用

你仆街喇
睇黎你好快食左先

靜靜

邊個答我咪問邊個

點解唔想我知

咁姐係樓上個兩位

屌你做乜鳩會俾男同女痴埋

我好sure如果我冇女友 我一定同佢一齊左

男朋友

改岩名喎

你唔答？

大家都係男
唉屌你老母喇
一係你就飛左你依家條女
一係就放過依家呢個同事

因為知唔係問緊我

爽d

佢心虛

佢應該好快出軌

唔係office工
工作上的確有需要佢有d野要係我身邊先做到
無論係邊個做佢個post都好

可能係呢

點解爽d

唔G

都問到出口都唔認

仆街仔

o(︶︿︶)o

唉
我打出黎都係想比人屌下我
好撚灰
我係撚樣

a0 毒撚驚咩

扮毒撚都得
仲有咩係佢做唔出

到時肯定好威威出post 話自己有女
但又食到其他女

sor, 我係大仆街

可恥 睇錯你

我有個fd之前又係呢d case
我好想問下佢係點渡過

你同女朋友一齊左幾耐

我知 我憎死你

你就算鐘意宜家哩個都唔該你分咗手先
知唔知戴帽有幾撚痛

想食女去叫雞都得啦

就年半
咁短時間就精神出軌
我仆街死

快

呢刻分手 跟住火速同第二個一齊
同派帽有咩分別

免費

老老豆豆
我地講幾多野又有咩用
你聽日咪又係同人糖痴豆咁玩

至少個女仔唔係同你一齊緊個陣發生

捨得架啦？

夠鐘了

女啊
今晚訓街

點解

其實開工我已經盡量避忌
呢幾日公事以外既野一句都冇講過

扮緊返工
但好攰
屌 訓左12個鐘(剛11點起身)
出到黎座又訓著左
返得多夜會死

姐係返工期間?
定私chat

幾點收得工咁

7點 食個早餐返去睡

一齊?

?wtf

驚?

番工期間
私chat直頭0

咁你會唔會暗示同個女仔冇機會先

真驚。

屌你又做緊咩

其實我覺得佢開始get到
係其他人唔知情繼續不停起哄
D男同事係度講果陣我都叫佢地唔好再講

spotify 聽歌要唔要手機流量

準備沖涼

個女仔算暑期工?

又話一齊

其實係一個project 呢幾個月都會一齊做野
Project完左就散
不過好大機會下個project都見番佢

一齊食早餐

咁拎左contact 要合作都唔難啊

訓未

住邊

聽講你返緊工

荃灣咋

好掛住日日笑嘅眼淚成詩

自私約

咁撚遠 食條撚呀

工作上係一個好同事 我都想繼續合作

去左邊

你又住邊

你起到身先算

你又喺邊呢

依賴左對方真係好易出事

為甚麼要這樣對我

訓先啦 多謝巴打 有機會再講

9龍塘

好好對依家個女朋友喇
gn

做乜鳩

抄9我

屌 人點解要訓 浪費時間
有啲人(特朗普)訓4個鐘就夠真係好

你可以揀唔訓

zzz

搬去荃灣私樓？

我都係

頭痛到仆街 不了

好憎自己 好煩好軟弱

搞咩黎啊

有錢人

sam

你?
勁

咁都知係我

你4mk 牛女王

睡眠時間錯撚曬
一係訓唔到
一係訓十幾個鐘
人生得返連登

sosad

有邊個唔係

你有ooo

如何忘記她

扮咩
你地遲下返學就正常返嫁啦

廢紙仔？

當佢係雞

我返緊工喇仆街

...

走堂

返咩

你可以？

ptbf

青春真係好

得
呢一分鐘

笑乜鳩
又唔加我入谷鬼知

成日扮冇女
假毒

幾時超越+×哥

咩谷

我一秒也不願相信

會窮

信咩

佢係雞囉

on9 你地都冇一齊都唔知你做乜柒

你個垃圾topic見到都唔想入

咁你又入

咁真係有feel丫嘛

有咩用

其實無

不愛我就拉倒

聽日要番大陸拜山
應該成日都唔蒲頭

講定先費事車頭條仆街又做鳩我

態度正確

係咩

成日扮鐘意條女做乜

我愛

幾月啊拜山
理由都作過好少少

垃圾

無扮

又嚟新招

望少眼都唔得

型棍4mk 都垃圾

男神

冇一齊好易抽到身姐

羅

柒頭毒撚肥仔

冇圖講乜都得喇

第一次咁有feel
不過佢覆多幾吓自己都feel到唔對路

咁都要圖

都話當佢雞

你先

你大話精

miss u

可能真係
有個fd係酒店附近撞過佢同個肥仔一齊行

台主

係你

毒撚都恰
你有無人性

i am always here

我先俾人恰

咁應該係拖住個型棍mk子

你抵7

間酒店附近冇其他野咩

點解成日夾我

佢番兩年學都係着長褲
嗰日着短裙

想睇多次佢個樣

扮完毒撚再扮A0
成個毒撚界俾你搞灣哂

屌 入邊行做一世好

m妓

點先信我毒

正苦囉問

出嚟見我

冇學歷

係你唔敢出

體能得唔得

no 如果得 明天去左見警察

衰邊樣

800 3;11秒
on9邊夠氣跑

3分鐘
好似好易

講呀 跑左成個月都仲要5分鐘

幾時表演

兩個圈
搵日我又去跑下先

收費節目

幾錢

你出幾多

10000

一秒?

你3分鐘跑到我請你打邊爐又點話

1分別

我跑

一樣

準備返炒散喇你

10000巨商錢

有冇人玩巨商

分別

分🔔

咩服

唔知 講返啲童年野

大田等

羊大田
1ser

ok
收孫子

5億同係收 不讓

5億
好過去搶

4e9 平比你 不讓
你唔收大把人收

辭左?

點數狗

wa 男神
做咩咁問

你未grad架咩
想抖下姐

10蚊2e 有意密

你咁平既
個陣我仲係50蚊

我都冇玩好耐
剛開始小學2-4玩
之後買左新電腦轉 玩3A大作
再之後中1先玩返到中3
中學個時10蚊2e

你咩年代

唔記得喇
仲係得舊二轉

88老人家

你又幾歲呢

18嵗

食學生妹

我絲黎 食仔

食我

比妹妹我格劍

冇妹妹

吠緊？

訓左呀屌你秒回呢

真係恰著咗

you know why?
弱

唱未

唱咩

早晨

早4mk

弱

毒撚早晨

冇你份

屌你 唔訓先
今晚先訓
等間買電腦

得我起咗身點睇

咩唔瞓先
買邊部

姐係冇訓過
出去買硬件

我都想瞓耐啲
一個人？

咁你咪訓lo 又冇人唔比你訓
yes
個人好撚迷 好似飲左酒咁

你唔掛住我？

格劍不了
我愛女人 我愛女團

屌你係咪分身黎 2邊回

會唔會你先係分身

狗！ 我話你係狗，因為連屎都唔想畀你食！

食早餐

拜完

食咩

好耐冇見

你死嗰日咪知

食西北風

日日翻工無左自己

晨早起床清新開朗～

正午拜出熱到仆街

那夜誰將酒喝掉～

我仲係床到嘆緊冷氣

風都冇

忙？

我都係
唔想俾自己停落嚟

懶9

上位

酸？

返工未啊廢精

因此我講得多了

不返了 等死

好彩宜家份工自己都鐘意
但唔知幾時無左個熱誠呢

想點死

朝九晚五？

你？
勁

就這樣吧

老鼠食大象

熱死

放飯

秒？

暴君 心裡感謝神

秒

食飯

乖
食藥

食囉

ok

Ok

心淡

出黎隻秋

又淡

就番歸

冇人秒回我傷心

又有街出

牛4女

好撚熱啊

我都覺

就快溶了

溶ed

老母仲未肯走

唔追po

雪住你

番到

mon

你又mon

完了

得我真毒留守做最後武士

你係木偶仔？

咁我呢

你出緊街

今晚是咪飲
或者食吓糖水

遲啲先 介？

遲啲？

mkjaimkmui

得佢係

佢女神點同

等埋葉葉

咁又係

搵到佢？

我都想知佢去咗邊
唱唱吓消失咗

佢唔是話幾日後ok咩

屌
香港真係好撚濕
企係街一陣已經濕哂

唔知
得你搵到佢

死肥仔收聲啦

想改名

樓豬4mk

改傑佬

大汗撚

針？

即刻出嚟

你係鬼

Mud9

要重新出發

就叫 重新出發

從心出發

你係女
驚鬼

就係女先煩

車頭第一個衝出嚟奶啦

我奶你

我睇緊vvn同tank

咩嚟

你之前唔係都係viu睇呢個節目咩

vvn我實知係咩啦

入面啲人個名

vvn條肥閪
佢真係無自知之明

佢真係以為佢同佢拍緊拖

佢當自己女神咁賣
借咗個殼就以為自己係女神
我唔信佢面對面夠膽問有冇對佢有性幻想

屌我而加就係睇到呢到
打哂冷震

佢鏡頭後嗰d對答連佢班fd都頂唔順
佢嗰陣肯定已經ff緊個男仔拖住佢周圍去

新名

點止周圍去咁簡單啊

新生活

肥又唔減
又爛面
講嘢成撚日矛盾到仆街

送花給葉葉

放下了？

對面條女係撚咁踩鳩我對白色鞋

想奶

但係佢對腳好正

排我後面

?

好撚攰

你想唔想死有人陪
我可以的

陪我唱歌

點陪

開live

開未

jed緊男神啲歌

車頭b

勁
有男神

4gaylo

攰

你女神呢

收得工啦咩

5

C9

坐緊

係咪我無論唔打擾你等你散咗之後 都冇可能同返你一齊 答係定唔係

手足一場
唔好同我爭ok?

我可以答你

係

快了

你都有kxxx

呢幾日又諗返佢
點解

有咩做

點樣先可以放低

都冇可能一齊點追

2日冇訓 聽完就訓
但今日未貼過圖

返去聽吓

變咗心

屌 on9連登未打完自己出左
搵緊圖
補貼返圖先
我❤Nancy

又係綠毛頭

身邊冇人

得不到=最好

傳說 世間每個人 也會有一位天使護蔭

所以你係最好

我只可以講
我想要既就冇辦法一齊

真的

... 是咁的
有時唔係唔想同人一齊
但真係冇feel咁可以點

幾時可以升我做上等兵

當你有feel時 人哋已經冇feel

yes
所以有少少feel 應該仲去馬

同自己講
唔開心一個禮拜好啦 唔好多過一個月

唔好話有咩close 既行為
連手都唔想拖

專注唔到架
一有機會就會浮返上黎

咁只不過係想扑野姐

睇波

都係既
但唔開心就會影響全日

波都好睇

冇feel 錫黎做乜

冇咩必要去到del msg

唔記得當佢係雞

不想見到

係
只要留係到就會忍唔住係咁睇

慢慢的 記憶開始模糊 新的對象會出現

hi

1001

拎牛皮膠紙痴住自己隻眼s?

1001

仲要對兩年

想開新topic

1001王 我當定了

大把新對象喇你

係咪即刻唔鐘意佢